要全面反cup係咪應該去狗屋宿舍？

黑狗都係人
見自己親人身處火海就唔好啦

除非黑撚到連親人都唔想理啦

咪撚煩 6月講到依家 尻毛都無燒條